其實啲港豬，鬼佬，港女，留學生有幾多係手足

見到咁多境外輸入確診，好撚驚

你地話要攬炒呀嘛